# Калькулятор

Это задание по курсу *"Объектно-ориентированное программирование"*. Второй курс. Третий семестр.

# Описание

Данное приложение реализует **калькулятор**, который **упрощает заданное выражение**:

Выражение состоит из *арифметических операций* над числами (*целыми, вещественными, комплексными*) и *векторами*.

# Запуск

1. Скопируйте приложение к себе
    1. Сохранить репозиторий как архив.  
       Распаковать архив в папку.

    2. Создать папку для приложения. Сделать ее рабочей. 
       Выполнить `git clone https://denra@bitbucket.org/denra/java-calc.git`  
    > Совет: в папке с приложением создайте 2 директории:
    >
    > * scr - для исходников  
    > * bin - для скомпилированных файлов
 

2. Скомпилировать приложение.  
   `javac -sourcepath ./src -d bin src/Main.java`

3. Запустить приложение.  
   `java -classpath ./bin Main`

[Про запуск java-приложений из консоли](https://habrahabr.ru/post/125210/ "Работа с Java из командной строки")